對Tesla有種恨鐵不成鋼嘅感覺

真心講佢d車個外觀同內籠其實都叫幾好
但個老細就成日出黎9up埋d太空科技 浪費哂d錢
佢肯放多d資源落架車可能有得同傳統車廠打下

之後黎到香港就俾AXA搞到個保險一獲泡
AXA 計錯數 搞到個expectation錯撚哂
再加上d女人係咁炒車
成個Tesla 係香港就仆哂街

香港電動車黎講，我諗Tesla應該玩哂，外國就唔知喇
唔通真係揸強國比亞迪咩屌

佢玩埋model 3 打埋去中低價市場
就真係屌打個電動車market
兒家香港計落都係40幾萬
應該真係好多人會諗下

我都幾期待香港model 3 真係推出市場個反應
始終呢個價位都好吸引下

順便睇下有冇五毛話比亞迪好d

除咗axa仲有大把公司做
睇你肯唔肯俾多啲保費

住緊美國
周街都係MODEL 3同X啦
恨鐵不成鋼
無得同傳統車廠鬥
傳統車廠除左整架車個殼之外
成部電動車無一個零件佢地係有特別優勢過tesla
唔知頭唔知路鳩UP當秘笈
多唔多人揸又唔知 拎香港情況講到全世界都係一樣咁

喺香港你冇計
如果推電動車->增加配套->影響汽油銷量->既得利益者嘈+收少左稅->香港正苦：

關咩女人事，十個揸tesla九個半都係有問題

美國3萬5蚊一部MODEL3
某D州仲要買電動車可以退稅
仲抵買過camry 周街都係
係屋企泊車叉電又唔洗好似港豬咁要爭EV叉電位
係香港先吹到TESLA變左luxury brand咁

低能
model 3咪打主流囉
電池又有進步
佢係唔賺錢
但又搵到好多廠科水

佢d公司唔係獨立嫁咩 有關係嫁咩？

又用香港市場論成功
香港陸沉人地都未執

tesla有咁多人肯科水就係因為老細有料
唔係一早唔夠cash flow收左皮啦
話咩老細成日出黎9UP
咁既傻閪開POST都有咁多正評
兒登真係傻閪集中地

政府唔做配套咪咁囉 挪威搞下優惠政策同配套 已經一街tesla

佢創立既openai都唔知幫左tesla auto pilot發展幾撚多
又有solarcity幫手popularize tesla其他太陽能product
就算SPACEX好似唔關TESLA事
枝火箭都射左架roadster上太空 當宣傳都賺到笑
樓主成個傻閪咁咪撚出黎自暴其短啦
仲要話咩9up 太空科技用哂D tesla錢
spacex / boring company果d全部係privately funded
完全唔知關tesla咩事
樓主係咪未讀過書 無常識到以為果D係分店?

竟然有人鬧Tesla唔係鬧政府

40萬萬，排隊差電等半日啦

野馬果d都係啦
來到香港鬼死咁貴
香港乜撚野都掉轉哂

mustang比狗揸
軚盤勁撚垃圾
早幾個月見bob叔去miami揸架mustang都屌哂鬼

至少 tesla揸到啲country club, golf club 唔會覺得肉酸先啦

賴女人容易嘛

佢唔係有咁多太空科技諗頭同肯落手整
你估佢一開始憑乜帶起間公司
本末倒置 on9

個腦細根本就好有腦
之前知就黎出model 3
就將75d 果d車停售
分返開 target返唔同嘅客人
等今次model 3 嘅客唔會同model X撞

40幾萬一定令好多對電動車冇興趣嘅人都會諗諗
再睇下政府幾時有support 就買

連仔教人做生意

樓主你好似誤會咗啲嘢
Elon musk搞Tesla係為咗研究電池技術同賺錢畀佢搞火星移民

香港政府點會有肯

首先係新政府上場
唔延續購買電動車豁免首次登記稅嘅政策

第二係呢個時勢政府點會益外國公司
政府肯俾錢巴士公司買BYD
都唔肯喺政府停車場裝多啲充電設施
或者改啲嚴苛啲賣地條款
要求發展商要喺停車場裝電動車充電設施
（之前唔知有單新聞 話有個停車場裝哂充電設施 去換加大地積比 但啲設施冇駁電？ ）

第三係地貴租貴 Tesla話喺全球都起緊充電站 但香港有幾多地方俾你起到

咁樣香港點會搞得起電動車市場

問題嘅根本係個正苦係面向國際定面向支那

面向國際就多多藉口做唔到
面向支那就排除萬難，迎難而上

全靠鬍鬚曾當年推出免首次登記税
如果唔係香港電動車市場一定起步慢, 配套差
d 車主唔會咁快肯轉用電動車
所以政府牽頭作用好重要
加埋電費減免津貼
證明鬍鬚曾有(少少)遠見

香港其實好多人揸Tesla
樓豬平時有無出街架

多到好似的士車隊咁

鳩up太空科技?
你當SpaceX死架?

有睇過佢本傳記都知Tesla 只係佢太空事業既副產品

成街都tesla喎呀豬呀狗都揸緊

真 仲要話曬錢搞太空科技

但個老細就成日出黎9up埋d太空科技 浪費哂d錢
井底蛙，知唔知人地space x 好撚勁架～

張凳，屌你

Elon Musk 搞嘅所有科技都為左火星移民
Tesla 又好, SpaceX 又好, Boring Company 又好
唔好講到佢好似冇咩vision 咁

住既地方有充電位就話無得輸
有時停車場排完隊入場
電車位又排左幾架tesla等叉電
攞苦黎辛

後座比狗坐，避震垃撚垃

外國野 香港緊係冇配套
掉番轉 蝗國貨就..

巴打知唔知香港電動車普及程度比政府搞到有幾落後

YOU CAN’T FIGHT THE FUTURE

咪臭係
多到仆街，剩係我朋友圈子都有五架model 3
未計等緊35000果幾個

但後座始終太矮

渣tesla去入油

係香港政府on99咁多多限制
其他發達地區不知幾受歡迎

差電位已經係一個問題

住香港眼界狹窄係好正常

遲下上海車廠mic 車價應該可以壓低d
到時會多d人買

加上又話要減少私家車數量

應該係話發展黎第時係火星用
全電動，岩晒火星用太陽能做燃料

你用香港黎計 咁講經咩
所有高科技 先進野 黎到香港都會仆直啦
你唔話對uber恨鐵不成鋼

兒登仔今次吹tesla廢好心出下街啦，加左稅都成日係街見到tesla
見人地隊草睇meme就話人痴線佬鳩up, 好心google 下spacex 先鳩up啦，自己鳩up 話人鳩up

吹到Tesla 廢
我一路懷疑 根本就係啲五毛想踩低tesla
想遲啲推比亞迪

睇您前座點坐架姐 我搭uber 副駕無人坐唔會壓哂埋黎 我隻腳點放都得

咁又唔係咁講既 而家係街見到果批全部都係加稅前出既 加稅後出既電動車上年全年加埋好似得幾百部

無知一問香港有model 3落地未？

未

明明香港係Tesla初中間最大market 之一，一街都係喎

唔好戇鳩
免電動車首次登記稅係九十年代開始
唔好入鬍鬚佬數

早前又話cash flow得返幾個月 宜家點？

加稅後無乜幾部新tesla 落地

咁支持環保既香港政府而家點解要禁低tesla呀？因為呢條水路等緊比迪亞研發肥水不流外人田囉
等下啦香港人想渣電動車，就快有得渣國產車架啦

好似得返個位數

電動車始終都係冇feel

政府根本就無配套去發展電動車
見D 人係停車場度排隊等啜奶
真係得啖笑

徙9氣,香港有幾多人有自己車位
得嗰幾十位差電位,慘過輪街症

所有歐洲大廠都做緊純電動車幾年後推，就係因為Tesla 既成功
香港係因為個FRD同配套唔夠要排隊等叉電先無咁普及，而保險問題只係香港既問題，外國尤其美國根本好受觀迎。

鬍鬚曾當時成就左tesla
當年tesla 技術發展開始成熟
政府加快推動一把
成就左一班uber 車主
當時uber 係香港起步好多新車坐

歐洲唔係好普及
電動車主要係smart

歐洲好多地方啲路唔係好闊，細車比較當道

佢地唔普及tesla
係普及好多電動車
特別係瑞士
有d北歐仲泊街可以充電/免費泊街

歐洲玩緊electric car sharing 了

Tesla 對於佢地比較大架，日常使用唔方便，依家 Model 3 細架啲應該會好賣啲

當地對電動車配套極好
又大力發展綠色能源
住house就裝曬太陽能板咁款
好多地方人口少過香港
仲先進啲

老實講我好欣賞老細
人地大學讀physics，搞左個paypal賺左第一筆錢
走去自己鑽研rocket science, 開埋SpaceX 私營火箭黎講你睇吓佢幾有成就

成日覺得99%人類其實阻住人類發展 人地咁有料又敢掉錢出黎 俾你話唔識做生意 佢開既公司某程度上唔係生意咁簡單囉

寶馬山啲tesla真係多過的士

Tesla model 3 40萬頭呢口價應該令電車更普及化，同埋其他廠都做緊電動車，根本呢個係不可逆轉的潮流。個餅大左自然多人買

計埋劏車優惠應該9成香港人都買得起，淨低既野就係政府做，政府帶頭搞得起既話香港電車全面普及不是夢，我都係趁呢幾年仲有機會繼續渣油車，廢事老左遺憾好多車未渣過

電動車免首次登記税其實由1994年開始

咩科技野黎到香港都死啦
多謝政府啦

油公司肯定唔放過政府

油公司點會理香港政府呢D small potato
問題係政府抽唔到稅，仲要大力係基建度配合，政府未必有咁大力
電車再發展落去一定會朝住半自動/全自動駕駛呢個方向，法例限制好大

政府時時變

用傳統車廠賣車賺錢嘅智慧
點解能理解到Musk 諗緊乜

連車尾燈都睇唔到呀

可能有得同傳統車廠打下

笑左

BMW MB 識整火箭？仲要回收再用嗰隻喎

電池成本比其它車廠低出一大截

係，係英國真係見smart仲多過tesla

淨係講舊電，Tesla已經無哂優勢

好似話訂左嗰啲5月揀option，3Q有車

早兩日見圓方有modle 3 左呔 放左出來比人坐下 ...應該都快了

內籠好我真的笑了
咁的價錢唔好話S Class，連C 仔都比不上
仲有d 手工好有問題，部車異音好多, 入聲漏水乜都齊

不過買得tesla，老實d錢用晒去佢個科技同個加速力，唔係用落部車本身度，所以唔會有種豪華房車的感覺，坐入面個籠真係好似坐架部日本車咁

正正佢唔係賣車架同個籠，單純科技計好易發生自己打自己，例如model 3 有d新設計已經超越左 model s 同 x

tesla你唔可以再用傳統車的考質因素去評估佢，真係當佢係一部電話，有新買新，有科技買科技，有d 10 年甚至 20 年的豪車，執一執你都仲享受到籠入面果種富豪感，但tesla部車科技一舊左就甚麼都不是，無野可留戀

內籠同垃圾NOAH差唔多

利申 facelift 75D

有遠見就唔會出現印花稅辣招
但係連登屌薯片係禁忌

失禮講句 內籠係仲衰過noah 根本無預位俾你擺下雜物
內籠佢肯執執d 細節位其實已經差好遠
但部車其實幾好渣 加速快反應快 有埋屋企叉電係香港地當腳車渣一流

係，屋企有得差電先買
架車成日都就快散咁